\section{Liste des services par fenêtre}

%% TODO : liste des services

\subsection{Fenêtre princale}


\subsection{IHM Client}

L'IHM Client va permettre de consulter les informations sur le Client.
Elle est appelée à partir de recherche sur un client spécifique. Où à partir d'un lien vers un contact.

\subsubsection{Client}
\begin{itemize}
\item MAJClient
\item ConsulterDossierClient
\end{itemize}

\subsubsection{Adresse}
\begin{itemize}
\item ConsulterAdresseClient
\item MAJAdresseClient
\end{itemize}

\subsubsection{Contact}
\begin{itemize}
\item SelectionnerContact
\item AfficherContact
\item CréerEvenement
\end{itemize}

\subsubsection{Offre}
\begin{itemize}
\item ChargerListeDocumentOffre
\end{itemize}


\subsection{Fenêtre Contact}

L'IHM Contact va permettre à l'agent de préparer un compte-rendu de préparation
d'entretien et rédiger le RAC.

\subsubsection{Client}
\begin{itemize}
\item AfficherClient
\end{itemize}

\subsubsection{Contact}
\begin{itemize}
\item AfficherInformationCR
\item EditerInformationCR
\item SelectionnerOffres
\item ConsulterRAC
\item EditerRAC
\end{itemize}

\subsubsection{Offre}
\begin{itemize}
\item ConsulterOffres
\end{itemize}

\subsection{Fenêtre Evènements}
L'IHM Évènements va permettre de consulter la liste des évènements arrivés
durant la journée, de générer les motifs de contact correspondants puis les
contacts prévus.\\

À chaque étape (évènements, motifs de contact et contacts prévus), la liste
des objets concernés est visible et chaque objet peut être :
\begin{itemize}
\item Visualisé en détail
\item Édité
\item Supprimé
\end{itemize}

\subsubsection{Évènement}
\begin{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Contact}
\begin{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Fenêtre Agenda}

L'IHM Agenda permet à un agent de consulter son agenda, mais également
celui des autres. En plus de la consultation, il est également possible
de gérer (créer, annuler, déplacer, réaffecter) les rendez-vous des
agents de l'agence.

Deux vues sont possibles: une vue par semaine, pour un seul agent; ou
une vue par jour, affichant tous les agents.

Le chef d'agence peut accéder à un mode «planification» qui lui permet
d'affecter des tâches à ses agents. Ce mode est disponible pour les
deux types de vues.

    \subsubsection{Agence}
    
        \begin{itemize}
            \item Chercher liste Agents
            \item Consulter Activités
            \item Consulter temps par contact
        \end{itemize}

    \subsubsection{Agenda}

        \begin{itemize}
            \item Chercher Agenda Agent
            \item Obtenir Agent dispo sur une période
            \item Affecter Activité à un agent sur une plage
            \item Modifier horaire RDV
            \item Créer RDV
            \item Obtenir temps libre pour un agent
            \item Supprimer RDV
        \end{itemize}

    \subsubsection{Agent}

        \begin{itemize}
            \item Enregistrer nombre contacts possibles 
        \end{itemize}


